Mit Gleichung \ref{eq:ItoB1} wird aus dem gemessenen Strom die Stärke des Magnetfeldes bestimmt. Der Radius der Spulen beträgt $R=0.068$ m. Dieser Wert wird um $(10\pm2)$\% nach unten korrigiert, da die Spulen wegen des Probenhalters in der Mitte nicht exakt im Abstand $d=0.068$m stehen können. Die Windungszahl der Spulen ist $N=320$. \\

\noindent Umstellen von Gleichung \ref{eq:omega}, unter Berücksichtigung, dass $|\Delta m| = 1$ führt zu
\begin{align}
   \omega =g_s\,\mu_B/h\,B_0.
\end{align}

In Abbildung \ref{fig:f_B} ist die Resonanzfrequenz $f$ über dem (nach unten korrigierten) B-Feld $B$ aufgetragen. Die Werte wurden mit einer Gleichung der Form $f(x)= a \cdot x + b$ gefittet. Die ermittelte Steigung beträgt $ a = (2.859 \pm 0.027) \cdot 10^{6} \frac{Hz}{T}$, für den y-Achsenabschnitt ergibt sich $b = 2.1 \pm 0.7$ MHz. \\

\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{evaluation/alle.png}
    %\vspace{-3mm}
    \caption{Die Resonanzfrequenz $f$ ist hier über das Magnetfeld $B$ aufgetragen. Die Werte, die für zwei verschiedene Spulen aufgenommen wurden, wurden gemittelt. Durch diese Werte wurde eine lineare Regression der Form $f(x) = a \cdot x +b$ gefittet..}
    \label{fig:f_B}
\end{figure}
%--------------------Landé Faktor----------------------
Daraus folgt für den Landé-Faktor $g_s = \Delta\cdot h/\mu_B= 2.043 \pm 0.019$.
Der Fehler berechnet sich hier mit der Gauß'schen Fehlerfortpflanzung
\begin{align}
   \sigma = \sigma_\Delta\cdot\frac{h}{\mu_B}.
\end{align}
